# Jérôme Fournier, Bruno Guillaume, Luo Qingsong - Projet 3A SERI 2017

Code copié en l'état

* Faire les commentaires

* Passage de la manip sur HackRF

* Documentation du protocole => Références en ligne